矮毒肥係咪原罪

唔想生存

19歲先係原罪

我個妹先19歲

改唔到名 我係小雲

今年19歲女你問我答

咩

我個妹黎

呀妹有男朋友未

未呀 佢retake話要比心機讀書

女啊

都係既

最慘係個妹優良基因。。自己就

呀妹圖

好耐冇見

好似因爲咁先分手 邊敢問咁多

變態佬成日跟蹤小妹

出賣個妹

Yes

比佢鬧死我 女人好恐怖

無討論嘅價值

比較下

點都整張腳圖啦 比d誠意

我點叫個妹影對腳比我

蠢先係原罪。。

偷影咪得

咁都比你搵到a字頭果條女ig

佢有 #graddin

佢成日係房

好衰

你識佢？

唔識 入面有新女相 幫手搵埋

揾下啲tag 通常比人post都係因為有tag

懶 果個好掂

果個都幾正 可愛啲

最靚好似係佢

唔同type 但五官最靚係佢

窮都係原罪

係 呢句真

a字身材似好 但可能假相

腿>all

小圈子

Reply you lo

我同邊個都咁好傾⋯

啲相似長

巴打呷醋？

我日日鳩up咁多 我唔知邊個

西童個body好正

但西童好大份